[an/ios][4人協力] GRAND SUMMONERS (國際版)

官網

AN QOO APP傳送門

IOS傳送門 (需要美國apple id)

早排問過官方話遲D會開放更多地區下載

隻GAME係日本岩岩一週年
國際版岩岩開左一個月左右
國際版好處就係刷首抽極速可以SKIP教學,唔洗好似日版刷一次要20分鐘

首抽
一開始3屬主角3選1 ,揀水屬性
最好係 Alch Summon度用5000Alch Stones抽暗主/光主 (各20%機率)
中到呢兩隻其中一隻(幾多星都唔緊要,最重要中到,最好中哂)至於5000 Alch stones係要開帳號後第2日同15日俾你

暗主-強大爆擊率+超強攻擊手
光主-全能聖騎士,有自回,覺醒後汎用性高

普池既話,以下呢幾隻推薦

大樹-目前最強補師,強力推薦

刃神-強大奧義技能,全體奧義10秒內自然回復,係前期不可缺少既角,強力推薦

我既話會推薦大樹同刃神,其他角色就請自行決定

日常香港時間晚上2000就會係國際服時間既第2日,刷首抽既朋友可以睇住呢個時間黎搞

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組, 新玩花少少時間睇哂佢先~

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：請參考其他記事本內的推薦角色就是囉！

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~2件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
※自己打的關卡也相同，但必須把Luck設置為Leader。

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

限時角色降臨活動 2/28~7/3 18:00 PST時間

PST時區同香港時區轉換表

國際版第一隻運極角
有時間請盡量刷到佢100運
Giliam既武器同回復裝備 建議刷滿突滿 1~2件
4星防裝(對鞋)拎去賣換鍊金石

活動攻略 (spex關)
＋暴擊裝備同時使用直接打一波傷害
(上圖裝備召喚龍需於主線通關後入手)

簡單講下開局後流程
將目標角升左做70lv先 至於有d素材場可能要一直F5刷新先會見到
至於裝備,除左活動裝備,物理攻擊既5星光翔劍 可以係主線5章通關後打外傳入手素材
呢把武器評價唔錯,個人建議做2把(唔洗突滿)
初期外傳周回攻略 主角做Leader,瘋狂刷30體最後果關

而家常註巨大BOSS有5隻
有3隻王係推介刷的
Cave of Deep Darkness
5星裝 心玉,遊戲神裝,必須突滿升滿

Shrine of Remembrance
3星爆擊戒,升滿4秒內暴擊率100%

Glowing Sanctuary
光龍4星項鍊,升滿燃焼、氷結、呪い、沈黙、毒、暗闇、麻痺 解除

提示:每日任務 同 每日任務關卡 記得完成 (每晚2000刷新)

AN同IOS AC通唔通?

應該通

仲有人玩咩

國際版開左一個月,都幾多人玩

重要首抽教學

一開始會送你105石
有幾粒石要去missions入面拎,其餘係禮物箱度拎

流程如下
角色單抽第一隻必定係5星
所以單抽左先,跟住再抽10連

好重要,呢個推一推等更多新玩家睇到

pish!

好俾心機推, 小弟轉左手機就玩唔到gs, 所以幫推

點解玩唔到

用模擬器都玩到,推薦舊版既夜神模擬器

我刷緊，想問要抽第一個定第二個？

請問係咪無直接五星？
唔課金咁樣，105石抽哂得咁樣靚唔靚？

第一個單抽一定出5星,抽完先抽果100石,岩岩好有105石的
開唔開局你自己決定,今日開局都仲有機會沖爆激勵哥100luck

鍊金gacha中左乜?定係要等聽日?

日版玩家，幫你push

過來國際服玩啦

不不... 我嘅意思係係咪抽唔到5/5星的
抽咗成日，又唔識啲角色
只係咁啱認到隻4/5星係頭版推介過（話時話棵大樹從未見過 然後更唔明係咩.... Luck，可能其他game未見過，再睇睇

鍊金要等聽日..... 另外係咪有得 transfer data 嚟 hold 個首抽？

順便貼埋新首抽，差唔多但好似好少少

係，建議用模擬器刷首抽
你睇下聽日中唔中到光/暗主
刃神>大樹
簡單講而家所有關都要靠大樹

激勵哥得番幾日，想搏命沖100要快手，100luck既角太有用

引繼完必須重新做過引繼帳號，因為係一次性

唔係 要更正 岩岩試左
如果你SET左引繼號 並已經由A手機引繼到B手機
當你想由B手機再引繼到其他手機時 係可以用番之前果個引繼碼
所以 假如某一日有巴打要同人收AC 你引繼左個帳號 一定要即時重新SET過個引繼碼
否則佢壞心腸起黎 可以拎番你個帳號

真心唔建議抽限定POOL 因為後期已經冇咩用
我自己刷左個雙限定AC都冇玩到
因為有另一個AC有刃神+大樹
雖然日版有好多新角色 刃神+大樹評分唔太高
但以新出既國際版黎講 依兩隻野係可以幫你渡過前中期

首抽個人建議:
新手第一下單抽會必中5星 所以唔一定要十抽
所以我會建議單抽黎刷首抽 刷唔到就即時RE
因為依家個POOL冇乜正野 所以最好留石
我試過十抽5隻彩色 但全部垃圾黎

到我畢業

[Notice]
Thank you for playing Grand Summoners.
We will be performing maintenance at the following times.
---
Maintenance Times:
03.07.2018 18:00 - 20:00 PST
*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.
---
Maintenance Details:
- Limited Time Event "Pursuit is a Phantom Friend" starts
- Limited Time Event "Assault Mikyuon!" starts
- By exchanging "Rainbow Gems," you can get "True Gaimalse," and "True Rig Arsella."
When "True Gaimalse” is equipped by Roy, it increases DMG by 20% and Roy’s skill “Ice Wolf Sword” is added.
When "True Rig Arcela" is equipped by Liese, it increases DMG by 20% and Liese’s skill “Book of Judgement” is added.
---
Bug Fix:
- Fixed several descriptions of skills and abilities.
---
Grand Summoners Development Team

香港時間3月8日早上1000~1200維護

黎緊既限時EVENT既防裝好勁,關鍵裝備之一
如果我無搞錯應該呢係呢個

新手留名

盡快開局,過兩日既限時活動超重要

激勵哥降臨最後今日

呢個活動祝你地好運。
以當年角色來講係難的

過來國際服carry me la

新活動已開始

打左成個下午都唔記得推post

初步實驗

ex1 基本上隨便打都過

ex2攻略
1.麻痺武器 係roy奧義儲到5時使用
2.用無視傷害盾(最好用當然係ROY既4星防裝)

or 3隻100運激勵哥(裝備同3圍突破都要升好)+大樹 都可過
不過需要手動激勵哥5星回復裝

spex
暫時試過 刃神x2+大樹+激勵哥 可過 (刃神需手動斷ROY奧義)

[Pursuit is a Phantom Friend]
New Limited Time Event starts!
---
Open Period:
03.07.2018 - 03.21.2018 17:59 PST

攻略
ex1 周回,基本上auto過

建議裝備育成
防具 至少3件突滿 4星神裝
武器 1~2件突滿
回復1~2件突滿

[Maintenance Notice]
Thank you for playing Grand Summoners.
We will be performing maintenance at the following times.
---
Maintenance Times:
03.08.2018 22:00 - 03.09.2018 0:00 PST
---
*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.
---
Maintenance Details:
- System update for the release UK, Germany, Spain, and Italy.
---
Grand Summoners Development Team

香港時間3月9日中午1400~1600維護

新手, 有冇咩網站有講? 唔知咩係勁? 同做咩先......

我第一版有講開局角,而家係得果兩隻開局

一開始升好D角色先

維護更新後,多左活動素材換領禮物

而家有角色同5種裝備突破石換

5000素材換1個,每種限換一粒 (6種換哂30000素材)

新手點都好一定要刷5000換角色突石,其他裝備果D石就睇情況

我就建議全部換哂,一日打10000-15000素材應該無問題的,以刷ex1黎講既話

幫推 樓主好有心

有無玩?

試左試 覺得太複雜 唔岩我呢種人玩

咩複雜法?可以set全auto,半auto,無auto又得

啊啊啊啊啊

點解會覺得隻GAME會複雜

問下有相同角係咪食曬佢就得？

5星就係食哂佢
4星以下賣哂佢，或者留一隻用來過屬性隊條件

唔該曬，慢慢推圖玩下先

而家唔好推主線住，升好角全力周回活動ex1關

好阿，想問打鐵蛋鐵雞啲關只可以用匙開？

係,一係去公會接任務入手

基本上素材關係協力入人場就得,大把場

武器應該點攞? 用石抽?

武器唔建議抽

建議打哂主線第5章,打外傳拎武器製造表做光翔劍 做1~2把

而家最好就係刷活動關打把劍番黎

Thx

巴打係咪全部升曬4/5星先夠打ex1?
俾佢打到傻仔咁喎

升好哂D角去到5星70LV先...
帶刃神/大樹跟路人場打,或者自己開協力場
進化,強化素材要係咁刷新先見到,有D人會用石開場

ex1 自己SOLO好浪費,不如開場等運極既路人入來一齊打吸多D野仲好

好，唔該曬

依家升左隻大樹去混ex1街場，就係咁狂刷幣？
請問要換邊樣野優先呢？

維護更新後,多左活動素材換領禮物

而家有角色同5種裝備突破石換

5000素材換1個,每種限換一粒 (6種換哂30000素材)

新手點都好一定要刷5000換角色突石,其他裝備果D石就睇情況

我就建議全部換哂,一日打10000-15000素材應該無問題的,以刷ex1黎講既話

裝備會打到的,最重要係防裝一定要突滿2-3件

自己雙開已過

有刃神 又有大樹 之後你都唔駛抽野住
留番出勁寵 等我地話可以抽果時先再抽

2位推得好落力

哈哈手痕抽曬啦，依家開始留

首10抽中左隻Roy開唔開得波？ 睇巴哈話首抽要抽d限定角 唔知岩唔岩

順便想問下仲有50石應該抽邊個pool好

前期一定係刃神 大樹
佢果篇野有D舊 而且國際版未出
建議: 首抽抽到刃神/大樹 之後一直留石等勁野出
依家個POOL 9成都係垃圾黎
利申: 首抽刷到兩隻限定都冇玩 依家用緊刃神大樹

之後D石有D難儲

你都可以幫手

咁就仆街

登入異常，暫時玩唔到住

而家已經可正常登入

幾中意呢類型既驚
抽哂所有石 開唔開得？

目前為止 比較推薦頂樓既刃神/大樹
依家果兩隻限定實用性不大

請睇第一頁.....

不如咁講,第一個單抽後 既 第一個10連 決勝負

唔建議抽2個10連的

或者直接單抽一次就夠 依家啲pool完全唔值得all in

咁我重新刷過 ios每次要重新download 刷得好慢

+luck食物點做? 而家去街場, 唔用+luck食物會俾人踢.....

我都懶得刷, 屋企500M都慢到死

用電腦刷嘛 模擬器root埋 del個file就可以重刷

靠打關卡入手，打打下就好多，好似今個限時活動都刷左千幾藍芝士番黎

模擬器最快，今晚有時間幫下手刷
呢幾日開局都趕得切個event

返緊工冇得用電腦刷

刃神係咪Soulhunter Zenon?

想幫你入GAME睇 但維護緊

[Maintenance Notice]
Thank you for playing Grand Summoners.
We will be performing maintenance at the following times.
---
Maintenance Times:
03.11.2018 22:00 - 03.12.2018 0:00 PST
---
*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.
---
Maintenance Details:
- System update for the release in UK, Germany, Spain, and Italy.
---
Grand Summoners Development Team

香港時間13:00 - 15:00

應該係？

yes 係佢

第一抽中左
刷左我成朝

一抽中左就得 之後唔好再抽 個POOL得番大樹係比較推薦 但後期有野可以取代到
留石 一定要留石 D勁寵仲未出

維護到1500,開放歐洲區下載

需要下載新版本先可進入遊戲

我而家推主線？ 定打活動？

活動盡量打啦 D裝幾有用 但因為你冇100LUCK既寵 要有心理準備會俾人踢

點解啲人無口

我入咩場都比人踢

你依家升滿左刃神先 可以入素材關/肥料關

Ex1除左有運極場之外有好多無要求歡迎既場，入戈d場打啦，真係入唔到或無場先自己開場

有口 進左化就有

我電話個ac引繼左去電腦模擬器的話
電話係咪唔會入得返？ 有冇得電話&電腦都玩得？

原來係咁
唔該R巴
想問下首抽算唔算難刷
想刷你第一頁推薦嗰啲

教學本身可以ship 用模擬器既話可刷快d 刷唔岩就del一個file del完就再刷

唔該晒，食完飯開刷

記得單抽第一下就夠了 第一下必中五星 中唔到刃神大樹就直接re啦
唔好浪費d石

湯巴

湯巴玩唔玩得曬咁多隻啊

好多個池係抽邊個

第一個

我想抽大樹同刃神係咪抽第一個池？
入面有2個池抽邊一國

係咪抽中其中一隻直接起手
有無可能刷到2隻一齊起手

更新完開唔到game，係咪Gg

我一直彈date has changed

睇黎未fix

又有Bug

有 我就係第一抽中刃神 之後我去左課新手包 新手包會送一隻隨機5星 我中左大樹

其實抽第二個會好D 因為第一個POOL果兩隻限定冇咩用 同埋因為個POOL多左依兩隻野 中刃神同大樹個機會又細左
我係刷普通POOL的

尋日都係咁
要等佢FIX

但第二個pool頭一抽係必5星？ 定我睇錯左

咁刷第2個pool入面既邊個
好多個搞到我好亂

又入得返隻驚繼續刷

fixed

依家得102石首抽
用曬100石抽刃神同大樹？

突然彈左個Congratulations 跟住3隻5星
仲興奮左一下，2隻都唔中

5000 Alch stones中呢隻

我第一抽唔中就重刷 刷左3,4個鐘左右
佢地話留石抽之後出既pool會比較好

中一隻就夠定最好中曬2隻

唔好 我果時都係得102石
淨係用5石抽第一下（第一下一定係5星） 唔中就直接re
因為依家啲pool 9成都係垃圾 唔好浪費

中一隻算啦 兩隻好難

玩到第十五日仲有5000alch stones送

我試過十抽五隻5星 但全部垃圾
所以都係果句 首抽淨係抽一下就得 唔中就re

只係用5石抽一下中既話得一隻夠唔夠架

仲有97石留到幾時

夠嫁喇 留石緊要 要中晒兩隻 有排你刷
個pool 9成垃圾 仲黎十一連抽？不了

我同樓主儲左6百幾石

中大樹或者刃神既話主升佢地就夠？

依隻game啲機率好閪
黑仔起上黎 allin都唔中

係 同埋水主角
如果alch stones中光暗主就升埋
超有用

黑巴 葉師傅
廢老表示無問題

621414 求幫過

其實我地有個LINE GROUP
搵人約戰比較容易 雖然唔多人

求加 id: scofield510

ADDED 記得係台灣公會黎 盡可能講書面語
同埋得閒要黎推下POST

搞定，日本版小分享

有無Ching刷多左個5石首抽中大樹/刃神既帳
用手機刷好辛苦，呢排電腦壞左無得用模擬器

我轉頭幫你刷

一開驚就閃退 玩完！

唔該曬

巴打我刷到啦
3星起唔起好

我都刷到 但我4星

攞左啦唔該曬巴打

原來仲有分星數

星數唔緊要 要進化好快 最緊要係果隻野

有興趣就留個line id 入面有日版高人指點

依家係咪推主線？
定係刷素材升我隻大樹同水主

入得番,而且每次引繼完都必須改引繼既EMAIL同PW,引繼只係一次性
你可以試試

唔需要咁玩,第一抽唔中就試一個10連,

我個人建議係 刃神＞大樹

其他自行決定

我而家會刷下首抽,有無巴打需要???

而家~~今晚2點

全力打限時EVENT

我幾頁前都強調過好多次

我
可唔可以刷個5星刃神
如果唔得就唔緊要啦

大家刷首抽可以試一次十一連 咁樣應該刷得輕鬆D
果50石之後再儲番

5石加11連

YES

如果刷到刃神5星可唔可以讓比我？

你自己都刷下

我無得用模擬器
手機下載慢到爆

入左
多謝，我用唔用多11連睇下中唔中大樹好

哈，講完去抽中左大樹3星

0.0唔建議

好野 咁都俾你中到
有刃神大樹應該夠嫁喇 儲石啦

歐洲葉

無諗到竟然會搏到隻大樹返黎

你要唔要,定係已開局

R巴
要
第一頁嗰兩隻其中一隻5星足夠
我食完刷到依家都未刷到
我已經用模擬器

我用手機刷仲慢
好彩R巴幫我刷到個
真心覺得下次部手機壞左轉三叔好過

你有冇DEL FILE黎刷? 唔洗DEL DATA

有，但我天生黑仔

記我抽普通POOL 唔是限定POOL

原來出咗事
無追post睇少咗樓上講嘅嘢
唔該晒早妃巴/絲

兩個POOL都係一樣難抽,抽第一個中有機會中埋MK ROY做倉管+圖鑑有乜唔好

我當初刷限定POOL 係咁出果兩隻限定
我都係刷普通POOL先見到大樹

是9但啦,開左局就加油儲石,你個帳號係最好的,軍師前應該能儲到1000石以上的

搵緊點入

一開GAME 右下角 TRANSFER DATA

準備ALL IN 1000石得個桔

登入咗鳥，謝謝R巴早妃巴

有需要入LINE群就講聲

我刷咁耐都唔知刷緊乜

好耐無用搵緊ID 唔該早妃巴

其實隻GAME刷首抽算快 日版冇得SKIP 要刷成廿分鐘
BTW 你快D升左D主力先 登入第二日會送5000 alch stones
主要用黎抽主角 佢有分500石一抽同5000石一抽
記得死都唔好抽500石
抽到光/暗主你就FATFAT

本ID不存在
BTW 入面有台灣人 盡量用書面語 有唔明就問 入面有日版高手

呢隻駛唔駛升

主角當然要升,前期都幾重要

收到，麻煩再試多次，唔知做乜鬼嘢熄咗個搜尋

用石開進化素材關抵唔抵？
我幾隻都唔同屬

總有人會開,忍下

根性

而家活動應該優先換咩？
我每日先打得一兩千

同問

Ccccccc

點打到10000-15000呀

優先換護手 護手有用
其他果兩件for水屬角色

Thx
我有Roy, 應該啱用

依家只係推主線
隊野未升咁廢點刷活動

有晒頭post嗰兩隻廢極有限啦

見到有人開進化素材即刻狗衝

我兩隻都冇, 都照打
每日打銀雞, 同升lv關, 其實升得好快

做咩唔刷個靚開局先開波

用手機刷好L耐, 冇心機等.....

湯巴, Long time no see
你真係好勁, 玩好多game

我仲諗緊係我記錯定咩，原來真係刺巴
人一世物一世乜都試下嘛

而家係咪唔洗抽裝住？
用緊啲1-3星

總之活動優先換突石，角色突石優先，裝等活動完再換都唔遲，俾心機打實有

活動裝

今晚有空可幫刷首抽，有人叫先幫

刷倒既話 可吾可以讓比我 第一次玩

模擬器真係好易刷,就算唔刪DATA都好快刷一轉,用夜神模擬器最新版就OK

又倒又吾你都係返5P啦

唔知做乜依家Loading緊耐
R巴你幫手刷個個我多手刷咗100石衰晒

熄APP再試

對唔住R巴

刷咗成日終於

想問下除咗頭POST嗰兩隻仲有邊兩隻入得隊

一陣有冇人可以carry我ex2

OK,when?

now, 我係Line度問

一次過中晒

5000Arch抽到佢 抽唔中光暗

仲有機會

依隻唔正咩

好難想像日服無得Skip教學點鬼樣刷

我想要實用

我中咗依隻，係咪都係唔中

好似中左光

唔係掛

請問依啲料要係邊度打?

指住個素材會話你知係邊出,再係路人場搵房打

唔該R巴

進化主角要5粒紅色果啲點攞

Sup story 係邊

破哂5章主線就見到

恭喜 已中光屬 中暗隻就PERFECT池

你問下R巴 佢刷左幾日日版刷到灰

國際服

所以咁先轉服

呢隻我都中咗，但好似不太勁，有咩特別？

呢隻有咩用

睇#1 THX

俾主角色 突破用

點樣突破？
我未升滿5星可唔可以突破？
突破有咩用？
仲有我見人地主角好高luck點升

你班友唔爬文 R巴見到實X交叉Y你地

突破:
就咁禁角色->LIMIT BREAK

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~2件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
※自己打的關卡也相同，但必須把Luck設置為Leader。

點係突破？自己食自己？

唔該曬
但係邊有咁多主角比我升Luck

差主角就成隊5星
咁依家係咪狂刷活個活動係咪講緊呢個？
我呢家個實力會唔會比人吊住黎打架

用大樹跟ex1-2
如無意外都可auto過,不過都要芒住

抽番黎既角色 靠用突破石黎升
突破石可以透過活動用分換 但因為難入手 所以唔好亂用
主角可以打主線 會送FOR佢突破用既材料
活動怪就可以喪刷

大家記得KEEP住打PVP
獎勵幾豐富
一升LV D PVP體力就加滿

刃神必須要3突，因為３突可以拎到３星援護裝備（３星暴擊裝備）

黃圈: 突破LV (刃神建議突3 原因如上)
紅圈: 突破之後既變化(每隻角色唔同)

講解一下點突
一係食自己,一係食突石

個活動換咩好？
把劍駛唔駛換幾把全隊有5星武用

換突石 突石有用
換裝唔係唔好 因為你依家仲有得刷 可以唔換住
同埋你要突滿件裝先有用

維護更新後,多左活動素材換領禮物

而家有角色同5種裝備突破石換

5000素材換1個,每種限換一粒 (6種換哂30000素材)

新手點都好一定要刷5000換角色突石,其他裝備果D石就睇情況

我就建議全部換哂,一日打10000-15000素材應該無問題的,以刷ex1黎講既話

裝備唔好急換,等活動結束左先換都唔遲 (有限期的)

咁我刷左5k換角突先
之後換曬其他突石？
我用石狂回體定係打主線升上限體先

仲有如果我穩刷第四關既話
咁我刷第四關仲刷唔刷第一關好

5000好易搞掂,其他裝備突石就睇你搞唔搞得掂
有體先開ex場or推主線(等呢個活動"畢業"後先推都唔遲)

其實咩係ex

唔明你講緊刷邊關?

限時活動 EX1 EX2 SPEX關

活動第4關 4粒星

下一關打唔過嗎?有無試過用food加能力

我見唔到你講邊關EX

Food唔知用咩好

第一張圖: 有5粒突石
第一粒係角色用既 其他係FOR對應裝備(其實仲有一粒 但我冇CAP到)
抽番黎既角色要突破 一係食自己 一係食第一粒突石
第二張圖: 你見到有D灰色既左主角 因為你有相同角色 所以全部變晒灰色俾你突破用
活動打番黎既角色都係一樣 多出黎既就變晒灰色 用黎突破
方法: UNIT-> LIMIT BREAK

打落去就見到啦
輸左又唔會扣體,試下la 係咪未升好角?

差主角未升5星其他都5星左

EX1見到啦
6星點打，我打5星果關主角差d死

開協力關等路人幫拖

開ex2冇人入黎打

睇下嬴唔嬴到

提提各位:
唔好咁傻用石抽裝備

直到佢出左勁裝

早晨 又要做農夫

Gogogo

你pvp打到幾多 我卡係B同A

正常要打到master

我pvp卡左係master,
200同2000 wins好重要 尤其200

其實有無必要課個新手包

我課左 中大樹

唔洗急課住，玩到軍師出先算

[Maintenance Notice]

Thank you for playing Grand Summoners.

We will be performing maintenance at the following times.

---

Maintenance Times:

03/14/2018 19:00-21:00 PST

*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.

Maintenance Details:

1. New Summons added

2. Limited Time Event "Attack of the Flades!" starts again

Bug Fix:

-Due to Summer Time starting, we had made changes to the in-game time.

---

Grand Summoners Development Team

香港時間3月15日1000-1200維護

有新池啊
等Allin

要allin果隻仲未出 忍手先

係邊隻咁把炮

孤高的軍師
100％要all in

效果係咩
點解佢咁勁

不要再問 再問自殺

俾埋當時日版情報你地睇
【情報】10/30 グラサマ公式生放送、10/31超英雄祭1st(新限定登場)

唔該曬

R巴好恐怖

我地目前呢個進度係慢日版幾多

我地出左一個月多啲
日版一週年

姐係要等多7個月先有得抽
到時都唔知發生咩事

如果有啲實用寵出左 我地都會建議你地抽 但你依家抽野 等於倒石落海
換個角度睇 隻game依家冇咩地方要課金 幾好

隻game裝備緊張過寵
你地緊貼啲活動 個帳號廢極有限

而家仲有無人要首抽帳號?

我 仲刷緊

好難單抽中刃神或大樹

唔一定要單抽中,十抽內中到就得啦

我之前有個單抽中大樹ac
比左英國葉 但佢好似冇用到
你搵返前面 我有post過

究竟聽日出咩新野

好大機會係佢

PASS?

yes

What is this

我攞左 多謝

主線送既

＋暴擊裝備同時使用直接打一波傷害

咩叫"CT速度"???

睇落去幾型 但廢？

技能or裝備CD速度

呢隻要升滿

活動裝我應該突滿一件先 定留幾件比唔同角色裝？

突滿

幾多級係突滿?

有無用？
係咪可以放入隊換走我隻水主或者主角

喔
仲以為係角色黎

好有用既裝黎

新個三隻好唔好

就快打完第5章都仲未見到進化主角果粒野

Pass

第5章王差唔多打左9分鐘
仲要死左主角
坦到PK

升下裝先 我主線都冇你打得咁快

爆機

Event先係隻game既重點

到底點攞

禁外傳

QUEST > SIDE

外傳用主角做隊長刷最後果關做光翔劍

好

你冇打過event?

有打不過少
想破左主線先打活動
因為想升下lv再有體力刷活動

我同你調轉 因為event會完
但因為啲event接住落 變左冇時間打主線

死都唔掉比我

街場見你得5luck就踢
仲要個個都開high luck wanted

我又冇事喎

俾d耐性，總有人會同你玩
你主角有80luck都可跟我刷黑龍

真係好似唔掉喎
打左最後果關差唔多100場1粒都唔掉比我

R巴救命
點解打左咁耐一場都唔掉比我
係咪有bug

主角有得刷80luk，你拿隻5 luk出來俾人踢好正常。

而家有得你睇咩房想要咩人已好好，以前真係靠改玩家名。

好在日版終於有得係房打備註資料

真係灰到核爆
Mut 野垃圾機率可以一場都無
打到無心機打

主角80luck做隊長打，你有無跟足？

有時間過來國際服玩，保證"爽"

咁我打返主線刷到80luck先

日版玩家幫推

有用啊
終於刷到1粒

不過我隊長得73

見人有隻100luck 邊到刷返黎

我上面有講過而家點玩，GEM大大都講過

來國際服 而家多人玩，多左歐服時差少左

激勵哥 之前活動黎
可睇第一頁

光翔劍打左一把之後
刷活動就夠

刷新時間唔係改左2100咩？

@早妃

一樣2000

日服玩到好後啦 再重玩好辛苦

呢邊差唔多完ROY個EVENT
希望快D出光頭降臨,激勵哥打巨大BOSS關卡真係好慢好慢

最痛苦係要由頭打覺醒石 而家係日版hea玩唔錯
送石又多

點解我主角得71luck？

請檢查清楚所有主線

5000arch抽到呢個可唔可以換走我隻水主
定呢隻又倉管

日版有覺醒 幾好用

我而家玩緊呢個，冇大樹冇刃神，有光主有Roy

早兩日屎忽痕開多個account首抽，十一抽中刃神，第二日5000石中大樹

長遠應該玩邊個account？？

仲駛問?

光主唔係都好咩？

係好 但目前階段有刃神同大樹係比較緊要
光暗主之後再用煉金石抽

兩個都玩住先囉，如果有時間雙開的話

冇啦

想問下這樣是否已經可以開局，定係要刷過?

唔好用晒D石 依家個POOL 9成垃圾
第一抽+十一抽唔中刃神同大樹就重刷

10萬下載紀念全服派10石

20萬 20粒
30萬 30粒

2018年3月22日星期四 1000~1200 維護

更新內容

新角色登場
新降臨登場(如果無翻譯錯就係光頭大叔)
送5石Time attack event

打Roy出火屬英是咩玩法???

你講d路人？
Quit or kick

有人需要過spex 任務我可幫拖

係呀, 路人, 有時等得太耐都照開, 隻火屬英好快就死L咗

直接quit好過,通街都係場

聽日個降臨好需要刃神同Roy

有刃神冇Roy

SS wings?

咩叫SS wings？？？

你拎到就知係乜

光頭佬都好癲, 打到EX2臨尾係咁出超必, 好易死

新出個2隻英是咪唔洗抽

Skip

打咗7個光頭佬LB, 但都冇出過武器

憨狗狗, 仲以為好似上次個活動咁, 把釜頭會跌出黎........

有時間100LUCK吧

暫時

EX1 可4 激勵哥過 (未親身證實,只係聽講)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX1~2 最好有刃神1~2隻)

SPEX 2~4隻刃神最安定

所有難度都可帶大樹打,不過會打耐D咁解

SPEX帶大樹必須要有刃神1~2隻

刃神既作用係咩？？？

你睇佢d技能

暫時

建議刷到光頭100運+裝備5突+升滿

EX1 可4 激勵哥過 (未親身證實,只係聽講)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX1~2 最好有刃神1~2隻)

SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過

目前刷spex中,翻車率低

點解有人打得咁快已經升咗隻光頭佬做5星? 我而先得20粒石, 仲爭好遠

肝呀肝
2-3日就搞掂

用刃神成日俾人踢

光頭降臨攻略/意見 23/3更新

建議刷到光頭100運+裝備1把升滿(不需5突)
強化素材每級需求 1~10
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300

EX1 可4 激勵哥過 (未親身證實,只係聽講)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX1~2 最好有刃神1~2隻)

SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過

攻略要點 光頭殘血時會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
需要一波秒 (SS Wings/奧義+暴擊戒) 係大約30~25%hp時直接秒

刷武器/進化素材就EX1~2
光頭魂就SPEX

光頭降臨攻略/意見 23/3更新

建議刷到光頭100運+裝備1把升滿(不需5突)
強化素材每級需求 1~10
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300

EX1 可4 100運過 (不能4激勵哥)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX1~2 最好有刃神1~2隻)

SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過

如果用刃神建議3突以上

攻略要點 光頭殘血時會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
需要一波秒 (SS Wings/奧義+暴擊戒) 係大約30~25%hp時直接秒

刷武器/進化素材就EX1~2
光頭魂就SPEX

光頭降臨攻略/意見 不斷更新

建議刷到光頭100運
裝備1把升滿(不需5突) <=====武器唔一定要做,下期限時event既武器更好
武器強化素材每級需求 1~10lv
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300
角色進化素材 80

EX1 可4 100運過 (不能4激勵哥)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX2~SPEX 最好有刃神1~2隻)

SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過
拳士,刃神MVP

如果用刃神建議3突以上

攻略要點 光頭殘血時(25%)會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
需要一波秒 (SS Wings/奧義+暴擊戒) 係大約30~25%hp時直接秒

刷武器/進化素材就EX1~2
光頭魂就SPEX

光頭降臨攻略/意見 不斷更新

建議刷到光頭100運
裝備1把升滿(不需5突) <=====武器唔一定要做,下期限時event既武器更好
武器強化素材每級需求 1~10lv
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300
角色進化素材 80

EX1 可4 100運過 (不能4激勵哥)
EX2 可帶1-2隻激勵哥
(EX2~SPEX 最好有刃神1~2隻)

SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過
拳士,刃神MVP 拳士+刃神 穩過

如果用刃神建議3突以上

攻略要點 光頭殘血時(25%)會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
需要一波秒 (SS Wings/奧義+暴擊戒) 係大約30~25%hp時直接秒

刷武器/進化素材就EX1~2
光頭魂就SPEX

加油推，訓先

今朝起身打到而家都未出過進化素材
有冇話打邊個難度易出d???

幾時過來國際版？

Spex

唔係囉, 轉咗打EX1, 不停出進化素材

Spex打到80-100luck就會夠進化素材

Push

冇人玩既

有既,呢度宣傳下我諗遲D都會有人玩
本身有跟台灣班前輩玩,有佢地帶住易玩好多

岩岩單左國際服

請睇第一頁,打左好多野都無人睇

重刷要del app重裝定係禁開始畫面個restore?

如果an電話無root就要重裝

唔記得講我係ios

ios有心去搞個id番黎玩已經
好快姐,而家刃神都算易刷

ios係咪restore就得?
國際服要刷邊個pool?

ios唔清楚,未試過,可能要你自己做白老鼠
兩個POOL都有刃神抽 抽第一個比較好

試左了
一定要del app重裝
一隻刃神就夠開局?

如果中多一兩隻5星推主線會比較舒服d

download data有d耐

用模擬器刷好快,刪個file就得
電話down data都唔算慢

原來彩蛋都唔一定係5星形式出現
即係我抽中幾星既刃神都得?

yes
以我刷首抽經驗5-30分鐘一定見到刃神

單個模擬器刷算

抽到第一個Pool個隻dark destroyer leon
呢個唔係刃神? 頭po個隻係5星既刃神?

頭20抽中左第一個pool pick up個2隻
定係一定要刃神?

刃神叫zenon

係第一個單抽+10連內要中

頭10抽終於中左刃神
終於開得

恭喜哂，有排你肝

係咪要衝主線

光頭優先

除左光頭關之外需要運極幫手打/刷既關都可以找我

求add

個POST推到2/3,將會係新POST時整合一下新手資訊同攻略

冇用line

無難搞D,一係我係KEKEKE開個CHATROOM你入來

冇補師打高星既關都幾係野

除左光頭之外所有關我都可幫過

巴打可幫打進化料？
夠lv進刃神
Lobby code 712864

岩先打緊無睇到,你陣間再開我再入吧

982203

Add左巴打你

我長開住個KEKEKE
加左了

日版玩到棄咗，次次限pool都唔出限

而家國際版抽光暗主 各20%機率，又多人玩，轉過來啦，過兩日應該開米拉活動

光頭進化素材幾難跌

唔算難

好似刷唔切

終於搞掂

至少21luck +進化

巴打係咪無入到line group?
恭喜哂，聽日又有新野肝

冇line
跟住要搞搬屋，skip一個活動

Spex場冇人肯侵我玩

聽日個活動d裝唔錯
加減打吧，至少換突石
我諗長開個kekeke chatroom
無line都可以入來聚下人氣同打協力

不停入 總有人受你

如果只要進化石，打EX1效率仲高

時間無多 盡刷

好似ex1會易出啲
但要整個把武 又唔多人開場

自己取捨

扮工冇得刷

光頭？

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK

[Maintenance Notice]
---
Thank you for playing Grand Summoners.
We will be performing maintenance at the following times.
---
Maintenance Times:
03.28.2018 19:00 - 21:00 PDT
*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.
---
Maintenance Details:
- "Hero Fest" starts again
- Limited Time Event [As a Lady] starts
- Limited Time Event [Attack of the Mikyuons] starts again
- New Bosses added
---
Grand Summoners Development Team

香港時間 29/3 上午 1000~1200維護

維護內容
英雄祭 "復刻"? 可能米拉登場
限時event 登場 如果無翻譯錯就係米拉既event
限時送石關卡復刻
新巨大王登場!?

岩岩收工冇電刷

聽日中午後大把野刷

今晚訓前刷齊進化石算

進化到無21LUCK都係無用

更新完有咩係必刷

延長多30mims

米拉event sure

羽毛優先換武器？

換角色突破石優先

唔該哂，今晚一齊刷？

可跟機？

新入坑今次Hero Fest推介咩起手?

唔得啦, 返屋企就要執嘢, 而家扮工先可以打下

Head呀姐係隔離枱 唔敢打

今次活動好似易打d

刃神/光槍(新角)

今日下午有點忙，目前實測可4運極光頭auto過ex2

今晚再講詳細少少

新入坑 其實突石駛唔駛留?

巴打今晚會唔會刷毛

少少補充，光槍無5突係無用既。。。
而刃神至少3刃

thx

暫時突石只會適用於刃神/光槍(新角)
個人建議突石最好KEEP5-10粒以上

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
今晚可一齊刷ex2

As a Lady 攻略 更新至 29/3

暫時只開到ex2,今次唔知會唔會開spex關

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦做1-3件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦做1-3件5突

As a Lady 攻略 更新至 29/3

今次event開14日,睇來後半先係重點

暫時只開到ex2 估計spex關將會係時限後半釋出spex

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒,hp40%以下傷害+30%
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)
帶4星光龍項鍊可解燃燒

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材
素材唔好沖動去換裝備,唔洗急

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦做1-3件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦做1-3件5突

巴打今日仲刷唔刷毛

刷緊

巴打仲刷緊？

As a Lady 攻略 更新至 29/3

今次event開14日,睇來後半先係重點

暫時只開到ex2 估計spex關將會係時限後半釋出spex

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒,hp40%以下傷害+30%
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)
帶4星光龍項鍊可解燃燒

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材
素材唔好沖動去換裝備,唔洗急

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦做1-3件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦做1-3件5突

我建議新玩既朋友無運角盡打,至少打到5000素材換角色突石

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
今晚繼續ex2周回

As a Lady 攻略 不斷持續更新

今次event開14日,睇來後半先係重點

暫時只開到ex2 估計spex關將會係時限後半釋出spex

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒,hp40%以下傷害+30%
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)
帶4星光龍項鍊可解燃燒

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材
同埋10支小型回體藥 50素材10支 抵換
素材唔好沖動去換裝備,唔洗急

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦至少做一件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦至少做1件5突

我建議新玩既朋友無運角盡打,至少打到5000素材換角色突石

首抽中光槍同大榭係咪開得波?

而家首抽推薦

光槍 刃神 中是但一隻可開

刃神至少要3突
光槍要5突 而且要有心玉

幫推

星期六無人玩

做左日現充

咁我玩住先

新手首抽左兩隻Roy返黎，加一隻限定既Mira , 係咪已經開得？ 上巴哈見Roy高評價

Roy唔夠刃神光槍實用
巴哈評價高係因為覺醒左
開唔開局睇你決定

晚上來kekeke房約戰

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
繼續ex2周回

大把體可刷

As a Lady 攻略 不斷持續更新

今次event開14日,後半先係重點

暫時只開到ex2 估計spex關將會係後半釋出

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒,hp40%以下傷害+30%
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)
帶4星光龍項鍊可解燃燒

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材
同埋10支小型回體藥 50素材10支 抵換
素材唔好沖動去換裝備,唔洗急

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦至少做一件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦至少做1件5突

我建議新玩既朋友無運角盡打,至少打到5000素材換角色突石

As a Lady 攻略 不斷持續更新

今次event開14日,後半先係重點

暫時只開到ex2 估計spex關將會係後半釋出

ex2攻擊模式 奧義會帶燃燒,hp40%以下傷害+30%
推薦刷ex2,基本上4隻光頭可過,不過有機會輸 (俾米拉燒死)
帶4星光龍項鍊可解燃燒

以突石+5種裝備突石為目標,即係刷３００００素材
同埋10支小型回體藥 50素材10支 抵換
素材唔好沖動去換裝備,唔洗急

鞋無用,鐘意就做一對5突當集郵
劍唔錯 技能100%燃燒 新玩既朋友無武器就集中刷劍吧 我推薦至少做一件5突
魔攻甲 暫時黎講威力唔錯 70%機率燃燒 推薦至少做1件5突

我建議新玩既朋友無運角盡打,至少打到5000素材換角色突石

題外話 米拉把劍拎黎PVP真係好無用,範圍細

thanks

哪版可打食物素材？有料煮嘢食，做唔到日任

哪版可打食物素材？冇料煮嘢食，做唔到日任

Town 執素材，勤d執就有

完全忘記了呢樣嘢

光頭復刻？

YES,一陣再講講聽日更新內容

[Maintenance Notice]
---
Thank you for playing Grand Summoners.
We will be performing maintenance at the following times.
---
Maintenance Times:
04.04.2018 19:00 - 21:00 PDT
*Please note that maintenance may finish slightly earlier or later than planned depending on circumstances.
---
Maintenance Details:
-New Equipments added
-Limited Time Event [Pride of the Warrior](Ganan) starts again
-Limited Time Event [Attack of the Flades!] starts again
-True "Noble barmint" added to the Alchemists' "Exchange (Exchange Rainbow Gems)"
---
Grand Summoners Development Team

維護更新公告
5/4 上午 1000~1200 維護

更新內容
新裝備增加(估計係加落新gacha pool??)
限時降臨event 光頭 復刻
限時送石event 復刻
專武增加 角色:米拉專武

PO定先

光頭降臨攻略/意見 不斷更新

刷到光頭100運
武器唔一定要做,素材要求太恐怖,威力低,可skip
武器強化素材每級需求 1~10lv
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300
角色進化素材 80

EX1 可4 100運過 (不能4激勵哥)
EX2 可帶1-2隻運極
SPEX 1~2隻刃神 配海神/roy/拳士都ok 正常升好3圍同裝備可auto過
拳士,刃神MVP 拳士+刃神 穩過 (光槍未實測)

攻略要點 光頭殘血時(25%)會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
需要一波秒 (SS Wings/奧義+暴擊戒) 係大約30~25%hp時直接秒

刷武器/進化素材就EX1-2
光頭魂就SPEX 基本上刷到100運就一定夠進化素材

光頭復刻無石派
4星support神裝翠神杖登場，不過無保底

哇仲有人玩

國際版，來玩吧

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊吹水,交流
有乜幫打都OK

光頭降臨攻略/意見 不斷更新

刷到光頭100運
武器唔一定要做,素材要求太恐怖,威力低,可skip
武器強化素材每級需求 1~10lv
30 60 90 120 150 180 210 240 270 300
角色進化素材 80

EX1 可4 運極過 (不能4激勵哥)
EX2 可帶1-2隻運極
SPEX 刃神/海神/roy/拳士/光槍 正常升好3圍同裝備可auto過
拳士+刃神 穩過
光槍2隻以上穩過

攻略要點 光頭殘血時(25%)會瘋狂使用奧義,無視異常狀態
刃神 > SS wings+暴擊戒+art 係光頭殘血時打一波

刷武器/進化素材就EX1-2
光頭魂就SPEX 基本上刷到100運就一定夠進化素材

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊吹水,交流
有乜幫打都OK
黑龍周回中。。。。

首抽係咪抽hero fest個池？

屌 冇追post刷到大樹刀神洗鬼走左

係，而家最好係光槍>刃神

同埋點解我第一下單抽唔係5星既？

你10連左先單抽？

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊吹水,交流
有乜幫打都OK
英雄祭即將完結,今晚會刷定幾組光槍首抽帳號俾想玩既人

3組光槍首抽帳號

ID

b13579@gmail.com
c13579@gmail.com
d13579@gmail.com

密碼一致為
a123456789

拿了通知我,謝謝

有石係咪可以試下抽光槍？

睇你想唔想要

恭喜

聽日有新降臨

光槍值得5突？

limit break 同 +luck 係咪3星合都得?
冇材料進化隻主角

0-4突=無用
5突 有用

要食番自己
搞左重要角先，聽日新降臨

我隻光槍70lv了，不過得mira果把武器
而家打緊主線諗住升隻主角去80luck打材料。
不過隻主角得2星，係咪要升到5星先好食自己？

主角4星先食就岩

米拉把劍就算突唔到都要升滿，就快完盡打，佢兩件武器輸出幾高

其實主角打到突破素材就食左先，驚你會禁錯賣左

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊吹水,交流
有乜幫打都OK
降臨前繼續黑龍

維護公告

香港時間4月12日上午1000~1200

內容
新角色增加
限時降臨角色 Sophie 登場 佢暫時係唯一一隻降臨角可以使用5星support裝備
巨大Boss quest增加, 3隻傳奇鳥? (可能係火鳥,冰鳥,風鳥)

第二日登入5000石中左呢隻
仲以為只會中五屬主角

而家鍊金pool一共13隻

有冇巴打玩日服

來國際服啦，日服容唔到新手呢下真係唔想玩
聽日出蘇菲

最後半個鐘終於升爆MIRA把武

不過得2000條羽毛
換件甲好定係換多把劍拎黎突破好？

新手問首抽抽到光槍係咪停得等新pool再抽？

係呀
利申:玩左2日

唔會呀 而家玩日服應該都好多人carry
國際服要重新打覺醒石好頭痛

換左件甲你夠唔夠素材升滿佢先？
可以換強化／進化素材

無光槍我都有幾組光槍首抽帳號

隻小丑我打左十場就放棄
呢邊覺醒石都未出。。。

維護加時去到1300

一齊玩日服啦

不過國際服有冇開gp?
我都可以雙修下既

隻小丑令我無哂興趣動力玩

有line group 同 kekeke聊天板

點解？

有冇link

唔夠角色,我帳號好新得マコ,專武300石爆死,心玉升左一半,一突,點玩
國際版我已經做緊第4粒心玉

KEKEKE

維護到1400

心玉即係邊件？

黑龍跌戈件5星輔助裝

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊吹水,交流
有乜幫打都OK
蘇菲SPEX周回中 歡迎協力

廚娘個drop rate好似調過
日頭打四五場先有一隻
夜晚差唔多場場都了一至兩隻

我覺得差唔多,試過最多一場出4隻
快手100運算,而家巨大BOSS體力半減打下火龍刷裝賣

Sophie SPEX Tips

究極奥義発動時機
HP 50 25%時發動帶燃燒效果奧義
普攻有8%機率帶燃燒效果奧義

SPEX Sophie HP 80 40 20% 將會有隨機料理BUFF
蛋糕 HP自然回復
熱狗 攻速增加
牛扒 傷害增加30%
海鮮飯 奧義回復速度上升

注意牛扒buff後既奧義,傷害極高
可以係Sophine奧義發動時 "麻痺" / "冰凍" 斷佢奧義

推薦角色/陣容

運隊
1大樹3光頭 可過，不過必須要壓住Sophine係牆打,打到佢硬直

光槍 , 5星水屬角 , 刃神 , 大樹

請問如果新玩首抽應該點?定係跟反你首頁教學?

拎一組去玩

搞掂！
不過把武器得4lv

勁
sophie d裝無件岩用

我整男主把武器，其中一樣材料要打咩sub story - liese's determination
但係我side story得男主角果關

我睇下適唔適合玩先,我如果玩既get 左會通知你
唔該你先(我試下用自己個垃圾號睇下點玩先)

外傳最尾果關
巴打有無時間去一去kekeke 幫手 我想set野

請教一下我試抽10連係基本個池而唔係新英池?同埋點解有時抽到hyper hero佢係得4星?
唔係好明